{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042677",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "달달이치킨 춘양점"
    },
    "text": "タルタリチキンは30年の伝統を受け継いでいるお店で、手作りのタレソースが美味しいヤンニョムチキンと安東チムタクがおすすめです。 当店は国産の生鶏肉を使用しており、骨抜き肉は鶏もも肉を使用しています。 営業時間は毎日10:30から21:00までで、休業日は個人の都合により変動する場合があります。 位置は慶尚北道奉化郡春陽面のウィヤン路42で、メニューにはフライドチキン、ヤンニョムチキン、カンジャンチキン、フライド/ヤンニョム(半々)、フライド/醤油(半々)、ヤンニョム/醤油(半々)、手羽先、骨抜きチキン、安東チムダッポックムタン、チキン大根があります。 お支払いは口座振替でできますし、テイクアウト·配達サービスも可能です。 ただし、配達地域によっては配達料が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "休業日は個人の都合により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店の場所は慶尚北道奉化郡春陽面のウィヤン路42です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはフライドチキン、ヤンニョムチキン、カンジャンチキン、フライド/ヤンニョム(半々)、フライド/醤油(半々)、ヤンニョム/醤油(半々)、手羽先、骨抜きチキン、安東チムダッポックムタン、チキン大根があります。"
        },
        {
            "question": "お支払い方法は何がありますか？",
            "answer": "お支払いは口座振替でできます。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトや配達サービスはありますか？",
            "answer": "テイクアウト·配達サービスも可能です。ただし、配達地域によっては配達料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのチキンがおすすめですか？",
            "answer": "ヤンニョムチキンと安東チムタクがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "どんな鶏肉を使用していますか？",
            "answer": "当店は国産の生鶏肉を使用しており、骨抜き肉は鶏もも肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "何年の伝統がありますか？",
            "answer": "タルタリチキンは30年の伝統を受け継いでいます。"
        },
        {
            "question": "どんなタレソースが美味しいですか？",
            "answer": "手作りのタレソースが美味しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 360
    }
}